---
title: Nieuw idee..
date: 2017-12-06
---

### Woensdag 06/12/17

Quinty heeft vandaag haar pitch gedaan, daarop heeft ze positieve feedback gekregen.
We hebben hopelijk een nieuw idee voor het concept bedacht.